近排大家有沒想過日本玩？

大阪其實重有好多野玩！

來到日本關西，大家一定都會到心齋橋、道頓堀、大阪城、清水寺等熱門景點吃喝玩樂，但如果逛膩了這些景點，也別怕～不妨跟著小編一起探索關西秘境吧！所謂的秘境就是，很少人知道、沒有太多觀光客、不在繁華地區、但卻宛如仙境般的美麗地方，小編這次不藏私，通通報給你知！